qr_generator.py
---
Создает папку с именем "qr" и помещает в нее сгенерированные qr-коды и таблицу соответсвий id и файла qr-кода.
Коды генерируются в диапазоне \[0,100]. Диапазон и путь сохранения можно задать опционально.

    qr_generator.py a b path

qr_decoder.py
---
Получает на вход имена файлов с qr-кодами. Выводит информацию из qr-кодов.

    qr_decoder.py /qr.png qr/12.png qr/43.png
    
Libs
---
Pillow	5.3.0 

PyQRCode	1.2.1

numpy	1.15.4

pypng	0.0.18

pyzbar	0.1.7
